覺得港豬呢個名起得真係好

今個月去咗廣東個三線城市半個月，起初覺得只係一個鄉下地方，當去度下假。點知深入咗佢地既生活之後，又覺得其實唔錯，住過千呎大屋，小朋友可以有足夠空間活動，出入小車代步，一有時間就周圍去玩，周圍去食！生活壓力少！反觀香港，生活擠迫，壓力大，雖然話係唔會餓死人，對好多打工仔黎講真係冇咩生活質素可言，連收工想有個安樂窩釋放下壓力都唔得！真係好似被人圈養咗既豬！

純粹個人意見，不喜勿插

咁點解你唔過去住？

要走你大可以走 你放唔低香港

補充下，冇人脈冇特別技能就唔好話上去發展，因為唔夠人爭

去半個月就深入到佢地嘅生活，咁你都幾勁下

大陸人有一句：只要有錢，哪裡都是香港。

人地有千呎大屋咪夠囉
有料怕咩競爭？

樓豬呢個名起得仲好

轉咗農場咪又係豬欄

我係LA兩年都未入到當地人嘅生活更唔好話深入
樓主用半個月已經深入，住一年真係出黎書

仲發展 死啦

典型港豬

係我朋友度住咗一排又去過佢親友度，大致上都了解佢地日常生活

小車
大陸仔確定